香港邊間有esim 上台plan?

copy and paste 即block

問人野 態度差 無禮貌

個個sales po 一大堆字
冇重點點睇？

有冇detail

sales比連仔block哂?